W.Karredal. S. 26.mal Octobr 1875. No 27.
Koggokonna kohtus ollid koos
Wallawannem Jürri Kopti
Kõrwamees Mart Themas
dito Mihkel Silmann
Kirjotaja P. Petersonn
Et kaebtust ei olnud, sai kohto pääw lõppetud.
